如果有部3D printer，你會print咩?

飛機杯

女人

屋

3d printer

期待